其實會唔會成世都搵唔到對的人

如題

是對的 終於會碰到

最對的已經走了

你對人地未必對

會掛？
至少佢係同我宣佈佢要拍拖既時候話我會揾到比佢更好既女仔

我只係個愛情廢柴
如果人生可以重新嚟過你話幾好呢？

一定會

唔洗太執著搵到對的人
可能係時晨未到姐

搵 mr. Right / mrs. Right / soulmate 簡直係世紀大廢話
將個 standard set 到咁高
搞到一班以此為人生目標 然後又要失望無病呻吟

事實係搵到個六七成夾到已經好撚好彩

會

將就下啦

朋友已走

對時間 對的人
最後都係分左手
算啦
唉

睇下你老豆老母

你唔把握機會既話 會

成日會諗世界上有好多個岩既人
但雙方都無機會遇到